其實胡師傅係未只係得一件紫色衫🤔

🤔點解條條facebook宣傳片都係個件衫

戰衣黎

又block一個表情撚

無人見到

吾系吾橙你 你相刀舞張😧